想揾個識寫網頁Front End一齊努力

我本身做開測量,近大半年自學python後,用過往二十年樓市成交數據作分析基礎,寫左個住宅物業估價系統:

黎緊想以此為核心,建設一個樓宇比較網站,形式似10Life咁.
如果你都想一齊探討寫D創新既野出黎,你就tg聯絡我啦.

自推一下

留名，幫唔到手但有興趣用

個人意見，最好加個google map api 直接比人係地圖上禁

我都有咁唸,而家我仲學緊D 新python library,打算會用 google api做某D function, 但未研究點做interactive map.

thx